Apple Music 聽吾到國歌

前幾日都好地地,哩幾日就聽吾到
有冇係美國既巴/絲打都係咁

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

追返dgx巴打啲post先啦，呢啲翻版嚟，而家得kkbox嗰個獅子山封面先係正版

吾你老母

Kkbox

講咗十鳩幾次呢個封面代表佢係偷歌放上去